錯POST BAM圖

Dear 親愛的Admin,
本人用戶李知恩#1086,不慎回覆出不合 貴討論區規範之圖片,現已感到後悔,希望得到一個改過的機會並為本人大意的行為刪除該回覆

用戶
李知恩#1086上

唔小心比我5歲細佬睇到 問我咩黎
我都唔知點答好

咪追擊花狗啦

咁臭串 支持連仔嚴厲執法

頭先媽媽入我房見到呢啲嘢好嬲話要投訴😔😣

推

樓主貼bam圖
支持連仔嚴厲執法

=口="

拉 比次機會人

大家手足唔好咁

感謝 LIHKG管理團隊迅速的處理，祝福 貴討論區事業蒸蒸日上

屌你老母死賤種蝗

舉報回覆
舉報原因

你的聯絡方法

取消
舉報

@47303

屌得好！

Dear dear admin
收到風樓主知錯了

拉

1

2